[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1053)

唔記得搶1001

角球機關俠

假撚到
莫瑙西騎馬造馬，踢波打假波

墨假買細吐血死呀

曼聯我屌你老母
最後200都輸鳩埋

咁快落9.5 早買左

見得莫雷就知道仆街喇

唔刷踢黎做乜

Hg suen la

贏幾皮過大海做大爺啦

無角

出面全世界中位數都9.5 得狗會開10.5

1111c

想買大c
各位big snake how see?

buy 5 buy ho ahhh?

我鳩買

我了

就完場得2c

客屌打

角大針

再針

提格

4c

墨西哥賣毒品就叻姐

識撚擦角咩

屌你老母提格入未呀

比多兩角先啦

G chi Ching

唔刷果隊輸波就山口

無澳當路雲？

咁快有陣睇？

今日墨勝強陣

Gchi

馬會首名都無

問盤sir

搵定ptgf都得

客點解咁勁 屌打架

唔洗補 1球都冇

澳假點睇 今年主勁

Victory 100%

下場即刷原來係幻角

8.5s頂唔頂到嘅

客 我屌你老母

客爆佢老母角

7c

6場一勝

唔刷點過和

-2

後上冠軍

噴精機虛火黎，牙duck 都入到佢波就知道其實唔係話想像中咁勁

9c完派一個

Lm

要留了

依家仲補到wo

求派

10.5s點頂到完場

我研究到 平手主通常豬

又要豬

好明顯利昂廢啦

停c 8min就夠

撚撚勁到

是但一邊整粒黎

角大黨會戰勝歸來

爽？

凍

大波針

提格入未

爆我角 好心客你就贏波幫我止下血啦

咁都開唔到大 垃圾

換走走墨波基奧特
不了針了

絕殺角 好彩無貪

10.5 11.5收哂

我車

墨假真係比狗賭

墨假完到澳假

波post幾時先會醒

Meeeee

Meeeeee

流名了

所為波po精神

快啲返黎。。。

呢到假波post

4點50 墨勝角大

落到客讓平半

1 小時前

50s前

Hi

噴精 主勝 半主 -1 主主 主其他 半大全大角大黃牌大紅牌大

呢個陣都贏唔到嘅話

墨爾本勝利收皮啦

獌強陣

今次噴精機一定收皮

我真係好撚京

波po

上場噴精打假波個龍收左皮

有噴射機就有角大

23 November, 2017
1. 讓球 墨爾本勝利 0/-0.5

擺底幾場
大家贏多啲

奴奴 幾時先破到魔咒

買左平手主 半價出售

墨利鬼鬼地喎

呢d咁既盤點買

半大 ok?

呢場波我諗左成個下就 唔輸得

想g

跟進

落撚到咁真係唔撚想買

我揀左煮..........艾辛

勝利落到無得輸咁

林柏特，洛賓，林柏特

信念！

人呢

半大

等即場算 澳假盤未收過錢

屌你老尾

上場三主勝 結果我唔講了

噴精

入波未

11.5角 咁深
等即場角
1.5入球大算

半大喇Diu

Mei open Ball

上次全主，結果和

Half b

Skip

0-1

半大-1

比多球

球彩台gel到

咁早入球
即場入球大收皮

第一次同路

噴射機追和啦屌

比角未

噴精機cup得唔得

IE?

可能係未來人

1-1

爽呀

估唔到半大

半大搞掂

半大輕鬆

賽前買左3:3 希望中

志明乜撚都大淫水
1.鳥duck 半大
2.牙duck半大
3.利記半大
4.莫c科半大
5.羅馬10.5大
6.victory 1.5b

買左10蚊咋

勝利開始收皮。。。

夠la

噴射機反cup叫爆區

咪燈

半場和 半場1-1 要補飛了

咪撚令我失望喇victory

7.
8.
9.
10.

應該三連

partten呀

勝利兩個黑人後防on99

角球半細全大

吖sam 幫哂勝利好煩

刷乜西

2C

角球:

又打交

客rc

勝利直紅

Cls 角大凖備

後防紅

墨爾本勝利幾時先會勝利

今年勝利第二次紅牌

打小個仆街無角了 得單邊刷

唔緊要啦

含家產啦 點單邊刷12c

今季唔使再買勝利

屌你老味又令我失望

21

2-1

噴射機3-1叫爆區

角細gel硬

半和針

屌 又贏

屌你球彩台班燈 無留意到

👍🏿

勝利收皮啦

今朝兩分鐘比人反cup
On99

認真 追大波

勝利比人456啦
入主其他

會唔會和到

屌你老味，牙占哭喪

唔刷角可恥

燈到

下次可唔可以早d post

角細100

3c

即有

三鬼拍門

佢係臨開波先出街

我冇買應承左我boss

角球: [/quote]

澳職好鬼，
勝利咁落飛法，入波先再紅一個，再比人反cup

上次阿德好正氣 根本係勝利垃圾

幫手屌角
角球

勝利真係cls diu

角細

角大 jump

我好聽話 咩都冇買

角大會戰勝歸來

半3全16叫爆區

7.5s 屌都廢事

Diu lei no mo victory

半場角係8.5中位數?

4.5細抵玩

比多5角

冇咩好買

入多兩球

呢場總入球數會係4
角球總數會係8

所以而家可以入角細

G chi

做乜尻

8場贏得1場 叫自己勝利 臉皮擋到子彈

角球:

比多5角

係咁訓地 真定假

噴精唔係半3全3呀

球彩台留言 幾多人睇左連登post

冇人跟我

Wow

角球:

比多4角

客ng

LM

就黎中晒

劇本
89" 2:2
90" 3:2
90+1" 4:2

垃圾勝利

3-1 cashed啦掛

屌 3:1
唔撚洗屌啦

入多球

奴奴個第4球

咁都唔入

咁都唔輸

主其他 角大

角球:

比多2角
最後10分鐘
連C呀

3:1都爆

屌 4:1 屌解唔剷出底線

4.5Bcashed

淨係買左主4 1.55

完場未

角球:

比多2角
奇跡連C呀
屌你老母 有角未呀

玩流

咁都要補4分鐘

比多角啦

屌你老母 唔係差一球呀

煮......艾辛

屌你老母 一角都開唔到 屌咩

嬲撚到 冇哂心機 嘥鳩哂啲時間

無上黎一輪 無晒人咁制

Laughed

輸番尋日贏個啲 賭死人咩

0-1果陣有無gel

Gel 到行一行

12點買咩

志明乜撚都大淫水
1.鳥duck 半大
2.牙duck半大
3.利記半大
4.莫c科半大
5.羅馬10.5大
6.victory 1.5b
7.bao bao 10.5 big
8.牙妓 -1
9.阿特蘭大-1

想知，我想避

唔鍾意買細 雖然買細易過大

121221222

1212隻腳呀

盤狗啲事後好準，又中兩注噴射機

A米得唔得啊

唔出水now?

Push

拎去callg好過啦

有

21後宣布入了第三球主隊

全場完就宣布買主盤

即係唔中就無買啦

唔會輸 識補飛

維拉角球大有冇同路

贏錢先戒角

你大把貨啦

有兄弟收到

我都有
btw,禮券有撚用咩!折現好過啦

狗會係唔係贏得太多
回贈返d出黎

我之前試過贏a league $200 萬寧現金券

年青人

今晚有冇心水

頭場 艾斯坦拿

紫貝 佳同 果啲去左邊

買咩

9.5b

C big

不過等回小小先

紫巴成日見wo

佳同去左報佳音

角大

笑死,監躉

Diu 2c

一開波就角球NBA
心情很好

咁快有角
仲要連角 諗住等升水先買

3分鍾3角

Diu 3c

唔玩了 水都未回就刷

4c....

等到9.5

波台 睇咗咁多年 得佳同 紫貝係勁

其他真係笑話

美麗巴

BAND 3 SIR 先見
下下ALL IN
20萬車落去

當書包死?

Goal

究竟佢最後係咪輸晒？

書包辣殺黎

Diu lei 原來黃衫係主

睇左成20分鐘先g

燈嚟講 佢算勁

好掛住美麗巴 成日贏都會派200

早期真無勁
之後好返好多啦 冇晒燈力了

講燈真係 我只認奴奴第一

輸緊1:0 有冇刷

呢個直頭係神

角大冇問題 維拉打兩邊 主隊反擊又勁

書包最燈果期d澳職買親都沉船 次次大船同路都俾人屌

奴奴21號開始出 出8豬8

0713 23-11-2017
23:55 角球大細 星期四 2 艾斯坦拿 (主) 對 維拉利爾 (客)
大 [9.5 個] @ 1.77 $600

$600.00

咁快收錢

紫貝都贏角..

半場13角不是夢

有機會

志明乜撚都大淫水
1.鳥duck 半大
2.牙duck半大
3.利記半大
4.莫c科半大
5.羅馬10.5大
6.victory 1.5b
7.bao bao 10.5 big
8.牙妓 -1
9.阿特蘭大-1
10.nice half big 1.5

角細點頂

依家和左 有機會

訓45分鐘

15.5大 入唔入好 兩隊攻得好勁

買多注15.5s再頂囉

買左半客表示睇到眼火爆

有冇巴打15.5大

15.5細

13

15完場

14

屌 半10全14 依個月輸左5k
好撚hurt

火車頭

Hi 咁夜呀

買完就訓了

好唔開心

想知

Plz

哇真係冰

皇蘇2.5大

科隆啦

Nice 1-0

二點波 靜到咁 入波喇

拉素

Nice 2-0

半大

癡撚線呀記無角

包NBA

5x1衰畀拉素一場

阿特蘭大

愛華頓

布拉加

仲有阿記

好彩唔小心weak左咩都無買

隔離b仔係咪收左皮?
成日無新post

馬賽屌你老母

明哥2.5 3.5大

藍十字

Cashed

下下都連

買咩好

13.5大十分鐘前以為豬

忽然想要阿美利加

Cup

南美野真係好撚古惑

買左1.5/2入球大

收錢

呢場波鬼到
兩隊平時都唔刷,今場係咁連c
買左9.5b 輸13.5s
好彩贏1.5/2b 大

墨假一開波365個即場盤反轉左
係咪開錯盤

假波

見佢75-90入球率好高
最後都係頂唔住72分左右入左1.5/2大

阿美利加係咪讓平半回到半手盤？

受讓平半轉平手

阿先奴食屎

出左線啦

即係客贏得

買左馬賽 未撚出線都和波
屌你老母

今日好多+1盤

買完火車頭就訓撚左

墨超又踢假

阿美利加咁多年都仲係唔識射12碼

參考劇本

係咪兩隊都唔想贏super
打多個藍十字半場有2.2倍

5成勝率

50%有鬼用咩，雖然買親多數2倍以上

起碼冇連輸10注

阿特

same road

買左懵突

盤狗都五成 有得比

琴晚阿特 依家都阿特

半大全大

蒙特秒goal

有啲bad feeling

訓多陣同我反杯

不了

阿美利加紅兩件嚇死

jump

半大 goal

完場算啦屌

唉屌 無睇盤仔買乜就買左

已完

1-2
全大 上半場收埋

半粒鐘收曬

會唔會阿特會cup埋

追和都心足

可以做大蛇

盤狗五成以下咋
志明蛇可以過去頂佢個位

講吓笑咋

想問下以前咩貧巴果d去晒邊

墨假 追和呀

又打假

即埸客next goal $500

今日有冇尿

比你頂左佢個位 緊係著草啦

我跟B gor 搵食的，小薯仔

b gor都比你打沉了
依家仲有隻盤狗

係比波po手足打沉

和未

買了客ng 所以100%的

半3全3

再講報驚

無時間喇

開完個大波就算

下半場踢過啲咩

1-2 ft

多謝盤蛇啦

志明乜撚都大淫水
1.鳥duck 半大
2.牙duck半大
3.利記半大
4.莫c科半大
5.羅馬10.5大
6.victory 1.5b
7.bao bao 10.5 big
8.牙妓 -1
9.阿特蘭大-1
10.nice half big 1.5
11.pak g 半大

雖然柏g傷曬d人
但係墨城呢隊垃圾讓咁深真係買唔落

應該冇得踢架啦

正路墨城，佢已經三場不勝，所以呢場佢志在必得

你個名

墨爾本城又係咁落飛

會唔會好似琴日咁

繼續追澳職角大

典解5買即場

15.5B

又有荷乙

墨城強陣

轉埋盤

等球彩台

Sick ball

牙Jim 要墨城

半細全細

聽人講4分鐘4角

送錢

45分鐘都係4角

志明乜撚都大淫水
1.鳥duck 半大
2.牙duck半大
3.利記半大
4.莫c科半大
5.羅馬10.5大
6.victory 1.5b
7.bao bao 10.5 big
8.牙妓 -1
9.阿特蘭大-1
10.nice half big 1.5
11.Pakg 半和

盤狗個po冇乜人 點玩

等你
Btw 放棄假波啦好嘛？

珀斯光輝第一入 超重心

What happen ？

掛住你

即係696強陣？

你唔上水

呢排忙牙 返工。。。

好鬼感覺冇角

馬會竟然同出面同一個角盤

賺多d

返工 輕鬆正數

你大戶

澳假呢d深盤 寧願唔買都唔好上盤

收到wind 撚撚琴日中咗六合彩二奬

求派🙇🏻🙇🏻

今晚達斯泰特

24 November, 2017
1. 讓球 墨爾本城 -1/-1.5

擺底幾場
睇下贏幾多

牙奴sick ball

就快9連

whitney眼鏡娘

11.5b

升到目標價先入手

角大係咁落

澳假落飛等於

球彩有心水未

翻工扮柯尿去買客

避

好怕見到老西

柏斯光輝的奇蹟

12.5

柏霖把聲好怪，好似含住撚講野咁

條女真正 重讀緊書

入未啊垃圾城

波都唔識入唔配有個城字

光輝 好似好上力

有矛人買左角細

我中意刺激

又個城字個d都係仆街黎 落地獄

1001

9.5了

1002

客goal

屌 針

0:1

墨爾本果種廢

有無人派比我

屌你老母 澳假

柏g

買反cup

痴撚線公司 有個城字個d全部仆街死

我係正確的

上半場無角 代表咩

光輝casheddddd

反cup都贏半

派定隊拎錢 陣間多人

太易了

1c

志明重心又中

串

半大吧澳職

有線主持要咗咩？

冇睇到

志明太強

賽果贏既對家

跟我一齊shout志明志明

快角

Whitney:半主、讓主

半大已死

笑

毒燈西Whitney

屌 依家先見到

光輝個 9號 好似 傷埋 要換
劇本來了

補左飛啦

1:1

11

半大goal

劇本波

半和頂住

買角大都係on 9仔

On9

盤蛇

準備俾人bin啦你地 墨城3:1完 一定

10場總要比返一場盤狗贏既

收皮 係盤sir 唔撚係盤狗 佢出水個陣你都唔知係邊

Diu lei no mo

入多兩球先完半ok?

睇乜9 VAR

主rc

笑死

Jm9

客12m

紅

Laughed diu

多謝盤狗

笑死人咩

隻gel頭護主狗呢

角大凖備

直接派我啦

一鳩印左個隻大脾度
1:2

Diu 我個半和

冇

劇本波

喂 你好7呀

笑死 澳假VAR係用黎打假波

Gel頭王子你在哪？

勝利勝利左幾分鐘 垃圾城冇

想死 冇買到半客

IFC

買左客 但覺得要紅

其實都無乜可能比12m
踢走個波先中腳 仲要係因為收唔切

你語障？

up 乜撚

智障

對家又中

邊個唔講啦

LM我呀

志明乜撚都大淫水
1.鳥duck 半大
2.牙duck半大
3.利記半大
4.莫c科半大
5.羅馬10.5大
6.victory 1.5b
7.bao bao 10.5 big
8.牙妓 -1
9.阿特蘭大-1
10.nice half big 1.5
11.Pakg 半和
12.pakg first goal
13.pak g half b

係覺得唔應該

我贏到傻左

求神保佑

又VAR

買左兩注客fg

斬撚左佢啦仆街

11.5 大 有冇得嗌

入波仲多過角

有機

有
我12.5大都覺得有

得1角

等睇4.2

Gum 咪好

墨城都得到佢應有既懲罰架啦

7.5大

唔博角 等輸

4-2 ok?

等睇下半場4-2

即場墨城仲要讓波
有冇咁勁

澳假 好難講

屌 假撚到

4.5b有無同路

打多個 領先1球
仲有1.46 收息機會

1:4

Ok gun gun sin

下半場開到11.5b 咪都得

Whitney 個嘴咩事 個樣石榴咁

墨城反cup

反你老 柏g456 有城字都係街街

刷角快

主勝有5.5 好想屌

呢隊畜牲55都諗諗

連C

刷呀

想買先連c 屌你老母墨城

半1全12？

墨城紅左仲勁

刷角喇，仆街

睇撚住啦 你班撚屌 準備4-2

墨城似反

盤蛇應該中

紅左主ng仲咁低

Ccccccc

本身個盤就開深佐
一球，球半
我諗都唔諗就買客

未完場個個扮哂大師咁 完左場先講野啦

痴撚 線 禁區都唔射

30分鐘9C

刷8c

屌原來你買左

5c 送既

角呀

-7c 苦主

停角停入球 好波

唔識睇盤就話假

你智障就唔好出嚟啦

打邊爐 打到完埸

半3全3 唔撚係呀

11打11都有得打啦 守乜春呀屌

又輸？

Diu -3c

係呀

又small c

轉深盤 好明引人買

7.5c b苦主

買左下盤都要輸係ng到

ccccc

好彩補撚左飛 墨城都on9 盤sir真係黑仔

😂😂

-2 Diu lei no mo

有角未

角呀⋯⋯快d出黎先

有巴打個1:4叫糊

屌 唔撚係要入波 要角呀 你老尾

輸緊 都on99 抵輸

垃圾到仆街 咁樣比人入

唉，又打假波

垃圾到

悶足成個下半場 幾撚驚3.5b 輸埋

盤蛇真係好撚好笑

同一個聯賽 讓太深唔 應該買

入多粒

針

永世不賭 澳假

幾錢

唉 戒賭了

圖?

咁撚貴 條女值唔值呢個價？

90min多 2c ok？

6c

柏G第4球回哂血

俾個角黎止下血先

奇跡8c?

好波呀

痴根

Yeah 7.5大

9啦

Yeaaaa

9c 回血

會唔會有機11

咁貴屌唔起

角細。爆撚曬

連C好波阿

仆街柏斯拖時間

多進一球收十萬

志明乜撚都大淫水
1.鳥duck 半大
2.牙duck半大
3.利記半大
4.莫c科半大
5.羅馬10.5大
6.victory 1.5b
7.bao bao 10.5 big
8.牙妓 -1
9.阿特蘭大-1
10.nice half big 1.5
11.Pakg 半和
12.pakg first goal
13.pak g half b
14.pak g 7.5b

下盤easy 好彩覆左盤

一蚊都無補 追多個ng

好勁

LM志明我

好彩買大唔買垃圾城

痴線咁貴
可以屌5次hg

BTW有冇包膠

比d𡃁妹賺錢

輸三注
10.5
下一隊客
下一隊主

買7.5 8.5 高水中返 好彩 屌拿星墨城

自力更新 支持

問鼎高峰還

星期日重注追數 初跑沙田

冇問題gun u

澳職王志明

真係有機 輕磅 郭撚 我買2000 位置先

達斯呢啲水位呢排成日開上盤

又要到今晚先有波

散啲好 一堆過好亂

I want buy 達c

好慘無人開新post

盤9輸咁多仲有面開po?

屌你老婆9.5墨城

1角超人

我琴日都做過

Want g

角細呀嘛

有奇蹟都唔屌多隻

日日買波 贏完又輸

我重注10.5 4400 屌佢老母 600 第二隊客 1550 下隊墨城 輸鳩曬

1550追客ng應該可以追返d

9.5b買左大拿拿10蚊 戒了

追左主 點知客咁鳩

咁就收皮啦10蚊

睇個勢又真係覺得主入既

好惡

對住臭雞唔洗理佢

叫球好辛苦，叫到我出囇水

買左咩要叫

各位ching大家好 我新賭波有咩要注意

些牙j圖

買曼聯冠軍

跟盤9

對家

今日出左阿特 墨城
跟左阿特對家

大波大角

7.5大唔係cash左咩

要叫到90分鐘

啱心水嗎ching?

有得cash叫到完場我都ok😅

有冇清純小小

問鼎9峰 既然是有緣 星期日all in了

下次一齊叫

學生妹個種

想要無ps版嗎?

今晚😘

哇 川迪好似派錢

Ok邊場

Ok gun

1你個頭 等人答埋我先

想搶po

無

等到1000先比搶

Lm我

等我搶左唔開po 先

全年重心 李城角大

1分鐘有人代開 唔似盤蛇咁霸道

買左3注50k 唔中問你拎番

停手

咪

撚

靜雞雞

再

推

收啦

Lm me

1.以後唔買

??

仲唔係我？

Ok

HOHOHO

助功

我